/* 
  Localizable.strings
  something3

  Created by 김동현 on 14/01/2019.
  Copyright © 2019 John Kim. All rights reserved.
*/
"add Tag like #Tag" = "다음처럼 태그 추가하기 #태그";

"%@-Copied" = "%@-복사됨";

"%@(alarmed)" = "%@(알람)";

"All Notebooks" = "모든 노트북";

"Recent Notebooks" = "최근 노트북";

"Setting" = "설정";

"Set Alarm" = "알람설정";

"Unset Alarm" = "알람해제";

"Set" = "설정됨";

"Unset" = "미설정";

"Describe the problem or share your ideas" = "문제를 설명하거나 아이디어를 공유하세요";

"Search Notebooks" = "노트북 찾기";

"Yes" = "예";

"No" = "아니오";

"Cancel" = "취소";

"Update" = "반영";

"Edit" = "수정";

"Edit Notebook" = "노트북 수정";

"Delete" = "삭제";

"Are you sure want to delete this notebook?" = "정말 이 노트북을 삭제하시겠습니까?";

"Ok" = "Ok";

"you entered no text, please check" = "아무 것도 입력하지 않았습니다. 다시 확인해주세요.";

"Title" = "제목";

"Content" = "내용";

"Anonymous" = "미지정";

"\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAlarm Setting" = "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n알람 설정";

"some problems occurs when registering new alarm.\nplease try again" = "알람 추가중 문제가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.";

"some problems occurs when modifying this alarm.\nplease try again" = "알람 수정중 문제가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.";

"some problems occurs when removing this alarm.\nplease try again" = "알람 삭제중 문제가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.";

"More" = "추가로";

"SortByName" = "이름순";

"SortByRecent" = "최신순";

"Empty Trash" = "휴지통비우기";

"Search Notes" = "노트 찾기";

"Last Modified" = "마지막 수정일";

"Copy Note" = "노트 복사";

"Send To Trash" = "휴지통에 버리기";

"Restore" = "복구하기";

"Delete Completely" = "완전히 삭제하기";

"Done" = "완료";

"Favorite Notes" = "즐겨찾기 노트";

"Recent Notes" = "최신 노트";

"Keywords" = "키워드";

"Notes" = "노트";

"Mail services are not available" = "유효한 메일서비스가 없습니다.";

"It needs to fill form(email, contents) , please check" = "이메일주소와 내용을 입력해주세요.";

"please check your email format" = "이메일 형식을 확인해주세요.";

"Customer's opinion" = "고객님의 의견";

"Selected" = "선택됨";

"Others" = "나머지";

"Add" = "추가";

"Add Tag" = "태그 추가";

"Edit Tag" = "태그 수정";

"Are you sure want to delete this tag?" = "정말 이 태그를 삭제하시겠습니까?";
